"Wat," riep Wendy, "de moeder van een dergelijke lading, dans!"
"Maar op een zaterdagavond," licht groenlinks.
Het was niet echt zaterdagavond, althans het kan zijn geweest, want ze had lang verloren telling van de dagen; maar altijd als ze wilden niets speciaals te doen wat hij zei was zaterdagavond en ze deden .
"Natuurlijk is het zaterdagavond, Peter," Wendy zei, aanhoudende.
"Mensen van ons figuur, Wendy!"
